Fuji鏡轉Canon鏡

小弟部Fuji X-T100想用Canon 支EFS 18-135mm
想問市面上有冇轉接器買一弓

不如直接買富士枝XF18-135算啦

用到af既轉接環差唔多成二千蚊

賣左支野佢買第支仲抵玩

二千蚊個環配枝長kit

你如果一箱都係Canon鏡就話
呢枝膠鏡就算吧喇

是但上淘寶買個 跟住手動對焦

canon x1.6
fuji x1.5
黑角會唔會好勁